（和理非）根本冇作用，笑死人咩。

商場唱歌冇問題，但可唔可以唔好著裙，唔好靠緊欄杆。
真係會比人睇哂。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花